灣仔星街一號 天主教聖母聖衣堂今晚通宵開放

元朗及新界各區嘅同學，唔駛父母擔心，今晚放學過嚟灣仔休息！天主嘅家係眾人嘅家，今晚特別為你地通宵開放！

灣仔星街一號
天主教聖母聖衣堂